唔好對建制仁慈，我要見區議會主副主席都唔可以有建制人士

所有票都係手足們用命用血換番來
唔好對佢地存在什麼政治道德及仁慈
必須要對佢地趕盡殺絕

推

尤其係觀塘區同九龍城區，過半就一個位都唔好畀建制班仆街

有啲區議會一個保皇都冇, 俾佢地做都冇人做

唔好忘記仲有保皇既當然議員

得1 2席建制果啲區都做唔到